{
    "Units": "組隊",
    "Invalid Team Code": "錯誤的隊伍編碼",
    "Invalid Team Code Description": "此編碼無效，或來自更新版本的 INFO PRIDE。",
    "Import Team Code": "匯入隊伍編碼",
    "Import Team Description": "隊伍編碼可以表示一個五人隊伍的卡組及站位，但不包含等級或技能信息。",
    "Import Team Tip": "它應該以 1P- 開頭。",
    "Import Team Success Title": "匯入了隊伍。",
    "Import Team Success Description": "隊伍編碼匯入成功。",
    "Team Code": "隊伍編碼",
    "Import": "匯入",
    "Select Beatmap": "選擇譜面",
    "Team Code Generation Error - New Card": "（部分新卡片在 ccid 數據庫中不存在，暫時無法生成編碼。）",
    "Team Code Generation Error - Not Full": "（請先選擇所有位置的卡片。）",
    "Show Beatmap": "顯示曲譜",
    "Hide Beatmap": "隱藏曲譜",
    
    "Select Card At Position": "選擇位置 {position} 的卡片",
    "Select Card": "選擇卡片",
    "No Card Selected": "未選擇卡片",
    "Team Not Complete": "隊伍不完整",

    "Middle": "中間",
    "Middle Left": "中左",
    "Middle Right": "中右",
    "Most Left": "最左",
    "Most Right": "最右",

    "Track Simulation Result": "{trackNumber} 軌道（{trackDesc}）的驗證結果（{cardName}）",
    "CT Fail at Track": "位於 {trackNum} 拍的 A 技能可能因為 CT 失敗",
    "SP Skill Missing": "SP 軌道上的卡片沒有 SP 技能",
    "Normal": "一切正常。"
}